[09-02-2018]股市直擊+波神信眾區

今日打穿埋30000, 你今日沽左未

飛咁耐跌咁耐

Diu 岩先睇唔到
我又開左個

D7老頂

有無開左sp既朋友夾的士錢高ifc

我 388 250 LP 會唔會今日到

So today

sex

28500

穩住禾們能然...

上證送埋港女一程

btw D7老頂

雙廟

295
但似乎殺曬牛後可能有得彈

D7PC

0 點

one chicken die one chicken shout

嘻 得果296

彈一彈再put

ig 反彈啦

roll lor

通常事不過3 5會跌第3次

點ROLL???

開市可能同夜期位差唔多

問bc

升緊喇有事喇

『其實恆指以跌幅黎講呢，就跌少過美股既，基本模型不變，已經叫左大家小注摶反彈，唔好S, 分析上都無錯』

Break 290 after cny?

21800000

到底渣e cup既波係咩感覺

身為武士注定要毀滅一些美好的東西...

星期就打到去12月結算價
邊有得玩

就係揸E級的感覺

你條女都無啦 B1

BC HO LUN 7 INCH🖕🏻

理鳩得你，錢已袋

有無人覺得個市比預期行得快左好多

快到

唔郁又屌老母 行得快又屌老母

琴日特別拉褲話收唔到陽joke都唔當跌定

你話大勢，暫時唔聽見佢改，仲係中期調整
不過3月個底同12月講果個數唔同左

應該差過C,D ....等人講詳情....

手細揸唔哂

太淋無手感.........

集合準備團戰

IT 去湖人

準備越塔強殺...

琴日見到d option 最低一格224都升到6,7點
今日即刻出事

Frost 食鬼妹多...比較熟....

所以今朝十點前揾位合埋眼平

勁呀...可以退休了

睇黎今日又可以爆post

果日全廟淡友
今日有部份博彈中伏

有冇傳...

通常多人今日輸得甘過上次。

鬼妹都有細波既...雖然on avg.大啲
咪又係肉

h o dor new name high hand

Fung gor呢

留得GREEN HILL在哪怕冇柴燒...

Ho dor new name....
收島楓都係4清fans...

人走4清賺到其他人含丁都要

Inch lun dou....
軟淋淋好舒服.....

開市set 定30000 stop gain

No la.... hi dou 廟清暗啞底賺左幾十個.....

Ho dor new name earn money
Cd rom is god

尋日終於進步到一貓殺風漂龍

Who refund me

M請你食二手m 記 ok?

去緊食m記, qq pay減$10

call

.......

push to 298

G持❗️

call horse la ching....

ho mean ar tl

十卜❗️

冇事啦

瘋清呀

投降啦...跟大勢啦

又扮跌唔落

跟

唉屌你老母搞緊移民, 下個月就拎得返老強, 呢家molamola

304 306成本都係60點..

snoopy god reverse hand

過沉大仙個post關心下買遠牛班友先

fung ching ar.....

Snoop god v Fung gor

身邊都有件儍西sp296

典解啲C9咁鍾意內銀.....

原來瘋屎雙拼日

Sp268有140

G

高息，風險算低

狀態不好撤退...

牛牛一車車

today set jor ng ho see until CNY la...

高息掛，個價跌到死死高息有鬼用.....

HEHE...

push to 296 stop gain

瘋哥呀

嘩上証 g爆....

GAP 9 LUN 7 DIE

4C係鬼！

上證爆G

C duc

Sp 264Sin....

有錢人派米

撤退別打魔龍...

560 set all

幹得漂亮！

有無人賭今日彈得番上30000?

開盤跌落過千都仲睇得到條路
跌7舊幾都幾鬼吓

HO DOR NEW NAME🤔

wa,yau have new name cdr high hand

之前一直等抽上316/318，even 到而家我都覺得會至少312/316，所以穿到301果日夜期先去開304/308，重要每次先1/4倉唔敢all in, 不過食多過5點都當贏了，過年前唔再開倉，另多謝4ching 撤退訊息

388 250 LP 平唔平好

Lmhy

29479

吉利想食晒佢

俾返D 175 put 我呀

又去邊俾人含撚呀

估都估到美國邊有可能得一次，咁快入市太樂觀啦

27 PUT

多謝4ching and cha

無信念
未到量度跌幅目標我係唔會放架

我開左最低果格SP 224

Stop gain jor

聽聞秦國

Sp mo la diu

Diu nei....就係太risky 驚太多CSL gun 先del

今個月到價我切

今次跌市d操作實在太7,要檢討下

Sp 岩岩成左

Any brave man ?

May reach 280-285 , hope not

High hand 早已預料

無信念

公起！

Naked short hsbc = ng risky?

不了，今朝平左put

大媽走緊

今朝即係高位平佐 等佢升番再PUT 唔會CALL

食左d吉利先

me too

314-301 呢段on99食賓洲

BC = safe as never shoe

New names are god

many high hand and stock god up water after it becomes fact

我比你更7,食得雞水

守得到就升
守唔到就跌

簡單一個道理

man run sir say himself on99
other can die

bc play all

樂觀db

消耗對手別開戰...

LMHY

超賣再超賣再超賣

龜一點

彈都唔彈玩磨盤咁狗

Hehe...

SC 85 keep safe la

還掂都係馬後炮
不如鳩up定今日收跌一千點
到時cap圖威威豬啦

7左唔出聲咪得

珍

我好似9up過 一係三幻一係三幻六
拎番出黎j下先

點解我次次7都比人 bin
中就冇人講

直必腸

本人早已預料
一早估到唔會跌一轉咁少

💡

今日起碼跌4千點

C jor
Ho Lun scare

作為一個炒家的日子，要收埋係群組分析了
入會還是三萬嗎?

wa diu 向下磨

貼DT 倉有無人想睇......
但如果貼倉就會貼多張靚靚cosplay圖......

跟左沽既平未

支那仲柒過港女

總之我未買就夠啦，夠實際未

上證做咩鳩

嬴既機會係零

禁錢過年

no, 你玩菊啦

option 1 大勝

1000

今日跌夠2000點

成手sp

2700點今日目標

大佬呀，你部嘢壞咗呀

搏反彈

%黎講真係跌得少

其實最好睇係電視或網上，睇見D分析員明明已經成身貨，
仲要扮到好平和咁，個樣已經出賣左你

怕什麼, bc d菊友賺緊幾十個都未出聲, 慢慢roll

大師點睇後市，有十萬想變一千萬

今朝睇勁假-400，心諗

can't login to i-access...g

唔掂

順勢put. Keep safe sin

wa diu give me back ar dllm

傻鳩佐 北水同外資一齊沽

成班傻9

恐慌性爆post

aastock發咩神經........下下死圖.....

港女做g真係慘
又要俾人插又要俾人禁錢
人財兩失

不嬲都慢幾拍

還掂都肉痛左
唔做傻9个做到乜

點解升市無人，跌市咁多人?

真係想睇空中飛人?

平佐 升番D再PUT過

上證追跌

Ok put 打暈自己等270

一星期前 全部轉哂put輪

跟呢到啲師兄做咗naked sp 點算

小時圖係要彈....

支那式跌市 完全0反彈

有沒勇士sp 941

snoop god dim see

一係drop
一係blow drop

這裡只有傻9 沒有師兄 唯有一神

有人走啊

292

roll

一穿29200就

vidal ar....

go 結婚啦你

嘩 屌....

愈嚟愈多on9..

繼續鳩u叫
重演15年7月8日單日2千點跌市啦

個個都做on9 唔通個個都想做on9 咩

今日會跌到28900

wei ar

Putputput

290 la

SORRY LOR...

EU DIM SUEN

一陣又去電車路間南洋叫下先

反左手買跌

shoe $ dllm

琴日大貓 80鐵底
今日到qq 400鐵底

175真係到價

SP jor 點算好呢?

4ching eu target ?

比佢磨走左

還掂都係
行埋3月d跌幅好過

穿撚硬

問BC

斬到一地都血....

me eat jor la..重貨區應該有d g持

跟大戶一齊put

點解跌市比升市仲多new name出現

其實我都唔明

梳....me now go ifc.....

992係唔係有財演定其他谷推到10蚊咁把炮.........

......唔夠勇氣

最緊要有得威

琴日SP 224 6,7點
今日升到18點仲加左成倍margin

沉大c愛股

其實992 d laptop幾好用...

又比位p

個個都big short上身

me surface dog

咪得thinkpad
前排有部電莖laptop好似伏到喊

surface除左倒水電, 算係幾好用

Lenovo 宣布全球回收 ThinkPad X1 Carbon 第 5 代筆電。考慮到用戶安全及與相關監管部門協商後，Lenovo 香港剛於今日晚上發出新聞稿，宣布為 2016 年 12 月至 2017 年 10 月期間製造的 ThinkPad X1 Carbon 第 5 代筆電，進行自願召回檢查；又表示將為受影響的 ThinkPad X1 Carbon 第 5 代筆電，提供免費檢查服務。

潛在火災危險

Lenovo 表示，這次全球回收第 5 代 ThinkPad X1 Carbon 筆電，源於未鎖緊的螺絲有機會導致電池過熱，而構成潛在的火災危險。

哎吔

支那連thinkpad都可以搞衰

諗板跌極都唔會壞
Me之前 MacBook 跌左一下就開唔著....

原來大屍要製造支爆

岩呀，9人用返D 9野咪fit

PO law is g

WA...D大陸券商血流成河 再隊多D

國際atm

Window 手提電腦有咩牌子好，輕得黎有打到機 Mac book 打唔到機

有咩大陸背景既今個星期唔係血流成河

macbook裝window

d北水幫手隊埋一份...

而家牙石技嘉MSI都有出薄身電莖notebook
對bc黎講只係散紙

研究下先 係時候換機

....292...….......

here D ching個個都食曬高山低谷，無問題啦皮幾兩皮野部6book

上証會唔會跌停板

國家隊表示要㩒錢過年

其實肛今次都算硬

我都想食有高山既囡.....

真心
咁多高手呢兩個月嘅分析都失效
係咪真係個市真係收皮

有邊個高手....

BC sc314失效，但個市冇收皮喎

all except bc

BC 無錯過喎

Call or put ho ah

崩盤了

好似無底咁

291

跌2千點

仲落

今日要跌2000以上

Follow new name sure win

嘩....

5, 2318股價鬥低

反而700比較硬淨

拿，我叫大家mark 定，無叫而家入

明知要上...但put左...羸...
睇淡...但小時要彈...羸...

one and only one god

咪臭系

refund ar

講定先

搏反彈奶到GAP GAP聲

我錯啦 比返我啦

11點仲未見csl上黎狙擊既

上左黎啦，未開火咋

qq diamond bottom ar

solofuck isg

$360

係wo

只要
一月合埋眼call
二月合埋眼put
就唔洗做啦

你槍頭對返出面先啦

食少左十幾%....

FC ar....

尋晚kelly話得我好岩

升番喇無事喇

仲未穿2萬9

重話跌落黎290買第一注正股
個C咁差又要改一改
應該開定sp等接貨

我想講 我啲1928 sp

pok sai guy

我願意用港共政府上下仝人狗命去換今日恆指倒升

傳唔傳...

你應該話，一早預料，改左盤

我Ｄ27冇咩野丫
兩邊同遠Ｄ

諗法一樣 但唔會開到 冇任何值搏空間 所以都係放棄...

下個月10幾號就去 行快少少得唔得

ask bc help u

上證是神.....3550>3115.....10日......

即月270有200幾點...

咁平,long klm

年底就400.
LC 12月 340又大平賣

2萬4都有40點

同07一鳩樣

叫得

比位p

我又冇你睇得咁準
我都係鳩沽炸

開左歌

我gun BC ja...

rb呀
今日好多new name上黎講自己神準
你點可以認低威架

又一棍打落去

New name here

175好旺我
20lp 0.2 5張
今日0.67賣
依家上返好多

雖則我斬返D SP都一地血 但禁HSF果度...連22400都有成16點........

我都今朝平左 等佢去返22蚊再開過

神操作

我係一日唔抵得ＸＸ勁過我又唔肯認
要追擎人上堂
有咩本事丫

係咁準買50張啦

正所謂she淫ng ho she陣 ....

iv high ar

邊個話我傻，我請佢食燒鵝

I KNOW...只係想表達手痕.......

留名睇人追你隻燒鵝食

其實240有6X係好抵屌既....

me開左10張

做左1張260

今日倒升我請晒全廟食M記放題

反彈啦 無事啦

倒升

留名

以上內容不構成投資建議

今日倒升請晒所有人去叫雞

講番「以奇用兵」服役四戰四捷，每次贏皆對手一身位以上，實力未受真正考驗，雖然首戰二班及初跑1600米，但用得王牌報名，已顯示今次立心繼續取勝。加上騎練今季暫合作14匹勝後再出馬，勁取七贏六位一第五佳績，「以奇用兵」大可放心追捧。

不如俾1.3P我........話哂都加程丫....

咁樣折福架

Four Ching 派驚未

岩啦 我唔想去食二手薯條

700

呢D 日子又再次証明我既All on 9 論係正確

股王好撚勁

倒升多過200 點我包場搵幾個麥多奴姐姐一齊玩遊戲添啊

ok call

count money la

1.2都all in la
我個神仙PP過關P重未斷

鳩估會上番29800 收市

new name dominated

270 here

941北痕了

ACTUALLY ME DO JOR 24200.....

傻

洗唔洗咁穩陣

個客送左個bengawan solo蛋糕黎 一下啪左半個

近排高班中長途邊隻肯走就贏

WHY GIVE UP HHI

緊係 冇馬走 大摩幾隻冇隻走

你地唔信今個月可以240?
反正我信了

29240...

agger

金盃真係睇大魔塞唔塞隻冇J彩星入去搞搞震

唉一定要走這麼勤奮嗎RELAX...

wa molamola

ho want lc

龜一點 別太衝

gap die

BOOM BOOM 兩把槍剛剛好...

前兩日 走左啲薑而家好後悔

有ching 好買既計娘

佢痴q 左線呀.jpg

How are you bro

你係邊個改名

男灌

推介 2317 位巴打 又話維持到派息既

嘿嘿

廣汽渣都無

941 大平台.....

西股

1.1 no need to think

ok book ticket play fkk

從不睇好....但下穿左下面要70.7先叫做勉強......

潛左去太平洋海底啦

賭波仲好

上證完全剩係識跌

美國正府rip
順勢再加一把力？

為以奇用兵做準備

講呢D...隻勇者勝都瀨左我成6K野呀屌

繼娘仲叫人搏反蛋

值咩？

GUN了BC MO JOR 1K

快變燈了

refund

反佐手輸錢了

話按就按

留名睇銀主盤

refund ar

廿四小時現金過數

cklm

偷雞唔到蝕渣米...

但我都想lc

bc refund ar

美國又關門lu 今晚隊多1000 ok ?

你問多我一次果組馬除左隻指揮官好檔擺前走...成組馬都冇一隻好過佢啦.......雖則得個近字 但我都係認為買P計超值.....

星期一唔通又一千點

屌CALL又唔係PUT又唔係 可以點?

我只係覺得如果佢都買6k 當家 干地 果D你買幾多先叫超值

咪唔郁囉

爭分奪秒果D買兩皮左近啦 老老實實當家精選同以奇用兵我冇參與過 唯一一隻參與得最多就係爭分奪秒.........

原來隻蝦去左放草岩岩先返黎

【財經】昨晚美市再度大跌標指下跌100點，如有跟進本欄文章的朋友，保守的都已增持現金，而進取的仍手持淡倉，獲得厚利。雖說跌市勿估底，不過2月的月度波幅已達3,919點，百分比計算亦達11.9%，勿要貪勝不知輸，淡倉可先行平倉，待下次機會。

筆者比大家保守，手上淡倉不多，由1980年的數據來看，單月大跌8%以上的月份，鮮少最終跌幅亦達8%。意味大市在短線極度超賣的情況下，2月下旬有望作出反彈，收窄跌幅。

話雖如此，近年相似的跌勢有四次，分別是2008年10月，2014年9月因內地銀根緊張。2016年1月熔斷機制下的急跌，及是次跌勢。從筆者的向心系統看，已連續五個交易日發出超賣反彈訊號而不彈，對上一次是2015年8月12日至20日，出現連續性短線超賣而不反彈，舊事不忘，所以如入市博反彈的朋友，既要嚴控注碼，也要留意專反彈的工具，不宜是有收回及輸無限的。

如有留意筆者在其他平台的文章，筆者在2017年6月已指出2018年高位在1月下旬2月上旬出現，之後會反覆下跌至3月下旬甚至4月上旬。時間上的觀點無改，現時跌勢太急，亦絕不是中長線入市佈局的時間，筆者寧可待反彈後，等波幅收窄，再等大市訊號操作。

由於1月及2月的月度月波幅極大，筆者的計量分析的模型，把一些特定波幅發展的年份，定義為基準年，由於內容很廣，希望日後的文章再跟大家仔細分享。以恒指來說，基準年有1978年、1987年、1997年及2007年。2018年同皮是基準年，而惟一相似的年份是1987年，由於連續兩個月大升大跌，可預示3月的月波幅會高於5%而低於8%的機會極高，3月會是一個休養生息的月份，亦由於大波幅下跌之後，大市仍需收集喘定，有機會2月下旬反彈後，3月反覆整固偏軟為主。屆時大把機會慢慢選平貨，不用現時風頭火勢，急衝入市。

後市一旦再跌，按筆者的向心系統計算，下方支持位在28,400至28,800點左右，再跌穿的機會暫時看是甚低的，而美市、上證都大幅超賣，拆倉之後，有利大市作出反彈行情。由於今年的波幅甚大，大家不宜用沽出期權收息的策略。而今天上午低位只是偏離200天線4%，亦算已基本滿足，大幅超買後的調整。

仆街一反手就輸錢

新強勇駿上場田雞差D仆街 D飛走左好多 ME支持下

隻蝦轉四歲再搏殺過

梳.....

傳唔傳

無曬賽程啦，一係就要跑1200

如果又係犀利到鞭鞭咁 只可以話太神...........

包T都唔夠 要包埋4重彩

唔好gap 得唔得

旅行蝦

如果神仙堆1200-1400米一次過出同一場，包頭6都重得

老7啦，除左最後果場叫做推過下，其他都係神操咁，100分樓下有邊隻夠玩

1928sp過唔過夜好

Gap緊0.17

roll 倉必勝

接貨？

聽日3場冷門試下隻成才...買1拖2 11 Q...

爐已收，初三見

辦公 上網用mon
1920*1080
1680*1050
邊個好

確認跌勢未

中華豬肝搵潘狗係想補中定昆水

not see yr high ar me think

Metoo
But me 40sp

成班跌就驚，都睇唔到升到4萬時有幾爽YY

利申唔識

你係full cover ding nake

我覺得前者，諗住搵戴圖理減下分點知走光

赤裸裸

魅力知寶......今次變半冷....炒飯.....

molamola

爺西個西市真係無得救

搵鬼玩咩，沽都唔比沽
重要出大絕，債主變債仔

同龐氏騙局有咩分別

屌 上證係咪傻嫁

醫返都晒藥費

grandpa molamola

熔斷啦

已經去返17年1月起步點 升就1年,跌就10日

上証係咁去
H股又無咩動靜

支國特色既股市

一國兩制(好似係)

有無技術派講解下

含指都用左個月半推呢5000點 (286-33X)
都係用返十日無左4300

上證自由落體200點 6%

香港程式交易研究中心董事歐陽一心指，恒生指數高於250天線逾20%後，10日內出現逾1.3%裂口的紀錄，過往出現這現象均是大市見頂迹象，他憂慮大市開始轉勢，以及裂口是來自聰明錢及大戶的沽壓。

Chris表示，持有現貨者應適度減磅，他又指，過往出現上述現象後，往後三個月大市會挫10%，若以現價計，即恒指會再跌約3000點，殺傷力驚人。Chris又指，現時期權Long put可大派用場，即使要輸，最多只會輸掉期權金。

想hold
好彩有sc頂一頂

diu

正股咩價位開？？

技術性錯誤黎

42.5左右sp

Sc47 穩啦

e加玩好易左一巴右一巴 收手

小心為上
一陣賭收又大超就hihi

好想買多次175 lp
今次19.5

下月77.5賣左

27個波幾大

1928 好似又想做返廢柴

頂多level 姐，應該走得切既

939 9.39幾時上得返

9月3號9點

之前GUN JOR 心囝 CALL

茅左一胖

上證係咪每隻股都沽爆佢 隻隻跌停

執柒左佢啦

一通快撚到

禾的子彈可是長了眼睛的...

到時全民皆熊
輸死ibanks

等睇輸到跳樓

俾27夾到啪啪聲........

LC 大平賣

畫完圖未

升啦升啦，無事啦

全世界升最少既市場跌最多

小時圖要彈

agger
呢d位一定有得彈下
唔係就可以等樓爆

weak always weak

Sing ur mother

又黎左一巴右一巴

加撚左13%人工

正所謂she淫唔好....

又加幾十k

Mamma mia, here I go again
My my, how can I resist you?
Mamma mia, does it show again
My My, just how much I've missed you?

IV縮先
還是反彈先

係雞同蛋嘅問題

內險 人棄我取

但大係結果一樣

大笨象 雄風再現

wind over horse

茶茶星期六上午玩唔玩到街霸? 今晚我未必開機

見我online invite me , 我今晚通頂MHW

邊個係茶茶

求左成年終於升埋職

升官發財

人走茶涼

banker

正路愈見愈走

23好似就叫高級副總裁

美資嗰d掃地嗰個都係叫avp(好似係)

cklm la

MD la

sfisg

Low c high p

即月8800 d成交證明D人真係好貪心....

入一皮lc 同佢死過

放心，緊要關頭我會del post ...

當無講過又中...

next week 304 ho mo...

人走好野
多謝人走

Follow sir man run

點解 HSI 大貓d牛 會比其他卷商平咁多

申利:新手

想安心咪鎖100點profit

玩完...

a little bounce sin la

其實我最鐘意都係中銀D title. 就咁業務代表，經理，主管
平實得黎又有威嚴

other think me on9 only

又碌返落山

gum del post

依啲位唔可以再穿架啦

沖入去幫手頂先

對比其他銀行，第一年就副總裁，之後咩高級副總裁，但咩權都無，連OD $100都批唔到，真係好撚on9

big account

兩蚊銀行係點？

全倉過市
隨時行得
完美後抽
HEHE
見升叫升
見跌叫跌
幫手call張
圍爐

中銀啲title 好柒...

175係咪又put duck

槍

Hammer strong call

果D title 先好....做開就明....

想c 平保 求屌醒

汁總play all

平保啲垃圾唔好提la

呢個真
c killkill la

今朝平lp個時call就ff

白清d薑

主任 經理 主管 呢d簡單易明....

搏呀爺迴光反照

LEE DOU D CHING HO GING

好想開

比Ｄ膽量

忍手成功

準備dup春

今朝好多大師早已預料

比d 掙扎我

中銀好Ｌ多人

無膽量點做大事...

rb

梳 我廢

X2

由其我o靚仔樣...個客見到副總裁會覺得我好撚低級，但如果叫就咁叫主管佢就明曬

童顏

靚仔

靚仔VP

後生靚仔VP

又靚仔又日賺200k

留名等貼圖

完全無起色 3傻又碌埋落黎

條街好涷.... ....好似我個心咁.....

叫大戶幫手揸左

睇到了
星期一會彈

啲put 彈

不丹

去定IFC排頭位先...

2.86

成盤係血, _ _ _ _

彌明好波

LM

Bond yield升跌都可以 大跌一千點
根本就係想劏老散

跌過少少洗唔洗28頁
前幾日都話左28880

之前係依個位個時都係gogogo
任佢舞

仲有700點跌

288先再叫春喇
分段入700好難輸
$40，$40，$40 ....
都要十次先跌到0

不了

FOR NG FOR 心之誓約 HO

牛師虎

當年聽聞牛屍燈死銀愚
今年佢燈死企鵝☺️🤙🏿

GOOD LUCK❗️

put duck

700 $380-360 差唔多
今日$400 扮長城 ，見到都悶

8億

睇黎牛CFU入過精神時光屋修煉完

所以都唔明而家d 95 後連燈仔做咩叫哂春
當年 $80銀魚 插到$20 夠膽all in , 3 年抗爭
今年已經夠比首期喇

企鵝每$40 入一手 冇duck shu

美期 今次真.反彈??

聽落又好似岩

我係deep blue 深藍牛師兄
叫我牛深藍

咁qq是咪要落到100蚊

0 蚊先再反彈ok ?

No
10 years bong yield

咩理論明知跌都要買...D錢攞去課金會唔會開心D🤔

課完金冇錢都有MP

科清幾時派驚

按左自住樓，allin

你串緊bc定人走sir?

股市好危險呀 全世界一齊買Bitcoin 買到100萬美元一粒算喇

牛cfu落去分行同C9講呢個theory, d C9爭住幫你含

長線會得番QQ ABAB 呢D 公司，買左一定唔會死架

Deep blue cow : 兩個字 - 信念🐮

索老闆低位收集左好多銀魚 高位走哂

個個要放bitcoin 補股票倉
1美金一粒不是夢

QQ 有幾何由高儘調多過兩成

今次落到抵輸喇

梳囉

牛碧 其實 $1 $1 ， $12 萬夠玩
錢多1，1，2 ，4 ，8

佢一月份條數假假地，睇多兩個月最好
4月前要有貨
傳統4月爆上

牛絲，我信多你1次

....年底4萬呀

參透牛清理論就不會窮

Me see 36000

梳....😭

隔離個股東食飯post好正

點解收左市仲有咁多csl 係度

呢幾日都未有新聞報跳樓就知未見底
黎多棍288

笑撚死

會唔會比佢地玩到冇得盤菜食

CHOW DOU 火拳

近排得閒睇番日tvb 財經台
D 人唔同哂
肥青講野變到痴左線咁，眼神好飄忽
慧議深海浮屍既樣又冇左
連個瘦仔都換左人
個個上哂岸

source?

一股反對

白ching 話美債出事？

為左食餐盤菜可以去到幾盡

攪手係唉清黎

+1

好似係 佢好似話年中前仲有得落

P爆佢

唉清世界級

i miss 白仔

佢 assume 左今次係一個熊市，6個月
唔係一個調整

有無傳....

想JOIN佢地添 應該好好玩 1股反對

HO...

而家玩天星小輪食mira

好想去 好似有靚女絲打

一心繼娘隻抽

跌到落2幻6 我會幾多碎

照咁睇ku joy又不一定係態市
15年洗左半年又係升返

我又乜興趣去估而家牛定熊
我淨係知未跌完

彈彈先啦

乜撚野一心計糧都企埋一邊，bc一個屌打全部

呢個珍

BC GOR POK GUY又話傳

del 左 post

del post: win
mo del post: gap

Bj

好耐冇見牛三

buy 20000 lp dec then no eye see

FOR GUM BUY JOR 提米 咪克C 悟空

咩叫「唉清」？

好唔好食

lc340 lp260 no duck she

出現了
你掛碎股等Ｄ人自己對自己轉户唔係方便Ｄ咩

等禾集合團戰...

中環翠亨村，你話好唔好食喇？

（我就覺得好good）同埋間野都幾貴！

RB...ME發法馬騮真係世界級蒸發機器

馬騮USE MUD YEA奧 HO

我想買但我太衝

股在證券行既話，

每次要出席Agm都要畀手續費證券行喎！

同埋每次收股息又要畀手續費證券行喎！

畀錢都唔緊要，要次次落證券行畀instruction話要出席agm好煩

唔多符合成個plan既理念。

一技隱形裝人彈弓三技大範圍暈後期下下扑二三千

(a+b) / 2

佢地自己去過戶處攪呀

ok scsp300

收4500點

咁叫佢地自己搞佢地一黎唔識二黎唔想郁……我都係求大家開心je

btw，咩叫「唉清」？

我入黎就係想問呢樣。

係 後期秒射手

你有咩野成日掛囗邊

4c攪到我又課

用行動支持企鵝

支持脫脫

唉

呢D叫蒸發

有無課多過40蚊先

唉，唔開心。

唉清

唉清可唔可以幫廟區整返圍

搞個花樣年股東團 擺四季呀

重FOR

玩下荒野行動先

29290 -1

BUY JOR 10個奥義頁

佢跌得咁急我都唔好意思平

嘩

勁咁就食左200百點

29075 平

幾時開page

十分鐘200點

秒秒鐘幾廿萬上落原來係真

有鬼用。派點心盒之嘛。無氣氛

今晚唔玩啦 賺夠

我都收爐啦，輸夠

你切極仲有驚咩

睇黎我都要退位
全職破青頭....

輸極仲有就話啫

合埋眼lc400
年尾就住半山啦

香港仔華人永遠？

一係寶馬山一係寶福山....

跌極仲跌
一日跌一千 好快0點

開通左負數未？

其實我LC左700 帳面仲賺緊，不過唔知下星期點

美期轉身快過美斯

我尾市買佐正股 睇個勢今晚又1000

暫時睇唔lok kun

mini 今晚23580

股joy

未夠.... 要再恐慌D

馬騮塔殺係精神既

如果唔洗TV 又唔洗補倉渣一世就好喇

有40分鐘錄音講解自己無睇錯

翻聽左好多次

求傳.....

play ?

如何回到當時 Ripple想衝三蚊的那時
Bitcoin 可以 上到萬八坐上二萬年底九幻

好彩個時無一間開到acc, 放棄左

食開耶西？

廟區竟然有耶撚

邊間教會...

教會d 女都食埋。。

頂，早知反手.....

連耶西都把持唔住要同banker上床

上帝嘅試探

put again lor
200dim 一轉都ffl

馬騮真係後排惡夢

4C

堇on9...我白死好多次....

揸住

有LC 都唔駛反手都得既，打下機休息下

cosplay g....... 唔通上次.....

連登出唔曬....

快到 又黎開哂call put

開左單 ？當俾錢叫雞啦

上證
唔比人大手拋售

賺夠喇....唔好過夜喇....

報下價先....12月
320 953
330 718
340 496
350 350
抵呀!

Wait next week Ping LC

再跌金d

又玩呢d 15年

Ready

已經無人玩
重邊會有波幅

無人接貨麻

重複2015 支爆 睇25000

老美回緊 一齊爆

又可以開始p

計糧死話反彈

直爆580

當大家笑鳩繼娘燈嘅時候佢又係時候中了

神棍食屍啦

繼糧收穿28200以前都繼續單挑全港見頂大軍

但好似無講用週線定日線判定

有無勇士call佐

星期一 288

環球股市 屍橫遍野
美股再急挫逾千點，過去一周美股基金錄得240億美元破紀錄資金外流。大摩指新興市場股市有見頂跡象，分析界普遍預期大市短期難言見底。

AAstock

no la

食多一下 應該完

拉牛上樹級速度.....

連後抽都未見有，咁死法好唔過癮

抽完啦
個日上返313

唔係個下啦，應該仲有一下黎緊....
爬番上31000

問題係都應該左成個星期

恆國2邊都用緊12月彈上黎個平台頂緊

望咁高 我想返返300 咋

下星期一開 又500

唔玩啦

救撚命 跌完未

你反手put 咪跌完囉
燈神

啱啱先跌........

你又知我冇put

別人恐慌時

我更恐慌

一月:每跌1點都係發達機會
二月:每升1點都係發達機會

驚閪咩 爺西殺2800 港女28000見

My 700 LC

大行發發，睇住班散戶黎食

IG 287

抵啦，又要減稅同起基建，又話會搵到錢黎搞，原來係加息R水，結果自己又推番沉個股市，侵侵

286

星期一又無曬成堆牛

你係咪全好倉

下 風迴路轉

少少姐

全線轉燈

時間 往往係最大既敵人

其實裂囗殺牛熊大行最傷，做唔切對冲
當然侶你話大行行賭白頭片唔做對冲或者佢其他部門接番一對d對充盤我無野講

have la have la
next week rebound la

CLS GING DOR 智障屁孩

周圍d學生都放假啦嘛

收爐啦

美估大奇蹟日！

BUY NG BUY JOKER HO

買

塔拉都幾好玩

求傳

inviteme....

升番轉頭

都話睇少啲啦嫁啦
relax

🤗

GUM出JOIN DIM C

4c now ho ging......

清禾未add u....

收返微薄sp過年

未平既話開296起碼汁200

第一把藍色會唔會好啲

去睇加藤惠先

i think so
第一把破陣better
王者太貴好拖

#metoo
睇埋coser

聽日先去行下 今日搏殺

ME第一把原本係一呢野刀...後期齊JOIN就賣出換JOIN...

D yen ho expensive

usd rise woo?

比特幣重上9000美元關 以太幣抽升11%
開唔到account

故事純粹虛構 如有雷同 一定係巧合

早兩日110左右忍痛入貨

link???

到依家都未有人講野

我真係好想講係個谷講
「IG好似296WO...」
但我又想等佢地講野先

話唔定29023平左呢

uicy gum say duck,似係抽上293再洗落去果陣無平到

其實個谷係咪講緊uicy?

跳海gg

put 撚左...人工加幅都唔夠補倉呀
btw 今年花紅少撚到pk....

花紅同雙糧 羨慕

咩黎？
食得嫁？

我d 700LC 如果個勢好可能開市+1

近排肛係咁加按金

惡意沽空

抄飯仆街到呢

新強勇駿

過夜牛 唔洗死了

我幾鐘意 第四把野

夾左我一倍按金

希望1928星期一生性

直隊38

炒飯一冇全日冇

歡樂小子第4都冇....

我買89指定23買四重
幾怕佢赢

全能被動OP...逆風加防轉冰袍...

開兩張國仲好過開恆

D CSL 好似話馬騮要10LUP暴走

堇真係要被ban

D7U🖕🏻

on9

叫雷西食屎啦...

吳長進肥鬼差d又食冷P

諗住後上都有Ｐ
但隻馬又騎唔到兩邊閃

傳唔傳....

買左大聖唔識玩

呢場你先到呀霸氣...

賀賢呀....

NO EYE SEE....搏親都收皮......

大告

以奇用兵

莫雷西 0分

1600差d無埋

好似差左D

我都覺 但贏左就算...

有欄靚形勢先贏大半個馬位 1400暫時好d

尾200你有無手心冒汗

多少 萬幾銀姐

神龍駒 邊度黎..........

我買左1000 double 炸

馬騮最緊要發育...全出攻JOIN務求蒸發對手團戰食走位必要時要賣隊友

我就係唔習慣賣
成日諗住救

白粉騎神仙好多時都去馬